울애기?
어디갔다 와?
잠깐 밖에.  왜 남의 핸드폰은 봐?
안봤어. 누가 왔었어? 무슨 소리나는거 같던데?
옆집아줌마. 새로 이사오냐면서 인사왔었어.
으응.  울애기가 누구야?
응? 우리 부장검사님.
부장검사님을 울애기라고 해?
애칭으로. 워낙 애기 같으셔서 우리끼리 애기라고 부르거든.
 웃긴다. 남자어른보고 애기라니까 웃겨.  한잔해야지?
오늘은 안되겠다. 사건이 터져서 들어가봐야돼. 울애기, 아니 부장님도 자꾸 호출하시고. 다음에 하자.
그래 그럼. 
